推我上去 半夜離境航機已經開始恢復，我依家入緊機場

外國傳媒應該呆撚左 2個鐘幾萬人 結果散水黨一出 半個鐘都唔洗變千幾人

推

pish

push

聽日再入過咪得

咪係，日日去都得

同我入黎呀

知唔知咩叫red eye flights

而家幾點呀？

機場好多交通工具俾你返屋企?

聽日再玩過有問題?

示威者唔怕聽日再玩， 係政府先會怕聽日再玩

推呀

CX524 Cancelled

係長期戰呀

聽日見

自己上

揀13-AUG 搵返個幾班機
你講個啲全cancelled 得另外3班係delay

你夠勁嘅去香港水域外航道係咁掉巨形垃圾aka防波石,魚網建築廢料都得

唔知罰幾錢(會浮會卡車葉嘅巨型廢料

做乜要上fr24而唔上官方aa網站？

屌你老母嘈撚夠未呀，走咗咪聽日開始守囉，奈河橋一去無回頭架戇尻仔？